有冇人覺得又緊又乾

平時用避孕套成日覺得好緊 個圈會cool住好實唔舒服 有冇人可以介紹下有啲冇咁cool死嘅牌子

仲有同女朋友搞得耐個套又容易乾 怕整親佢

有冇人同我有同一樣煩惱

唔用咪得囉

簡翻大碼囉，之前有隻緊到用完個頭變左紫色，嚇到我

乾就冇辦法嫁啦邊隻都係咁

咁又唔好

真心 試過緊到痛即刻除 之後冇哂mood
但又唔知個啲大碼係咪真係啱

其實試過冇帶 但會驚中獎嘛